有無人永遠都早過鬧鍾醒

證明你唔使訓咁多，建議將鬧鐘時間再較早啲

以前係，而家無呢支歌仔唱

賤骨頭

由算放假都會7點醒

奴性重

55

好攰

我

早過個鬧鐘響一分鐘前醒
之後就手動熄左佢 唔洗等佢響

唔會，一定要較幾個，放假會訓到下午